有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

認真 而家理大已經到左最危險嘅時刻 入面嘅手足已經走唔到出去 所有出口已經封死晒
若果最終理大比班黑警成功攻左入去 後果一定不堪設想
班黑警一定會攞手足黎洩憤 男嘅會被毒打一身
女嘅就被輪姦
所以如果大家而家可以過嚟幫到手嘅就黎幫手
過黎理大反包圍班狗 等佢地知難而退
同埋可以黎個各區開花
紅土 尖沙咀 旺角 深水埗 Set RB等..分散警力
咁樣理大就會有救啦

光復香港 時代革命！

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

唔好理D五毛風向撚阿 即刻救理大啊

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

Push

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

快啲黎救手足啊！

救救理大

我唔係理大生 見到理大咁樣都好痛心
大家有能力嘅 出黎化解呢次危機

每一個仲係理工既手足 全部將自己既個資料send比你信得過既朋友 開last seen 一個都不能小！

去理大救人

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

推

紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水